【四月芳文番】Comic Girls 討論區

STAFF
原作：はんざわかおり（《Manga Time Kirara MAX》連載）
監督：德本善信
系列構成：高橋奈津子
劇本：待田堂子、橫手美智子、花田十輝
角色設計：齊藤佳子
動畫製作：Nexus
音樂：末廣健一郎
音響監督：明田川仁

CAST
萌田薰子：赤尾光
戀塚小夢：本渡楓
勝木翼：高橋李依
色川琉姬：大西沙織
花園莉莉香：遠藤綾
編澤麻友：津田美波
虹野美晴：七瀨彩夏
怖浦鈴：上田麗奈

PV1:

PV2:

公式:

生肉(逢星期四 日本時間2300):

熟肉:

聽日就做

有人開左啦